[OLG]有無人有玩 Seventh Dark

新手玩左兩日, 好多野都唔識, 有無人都係日服玩緊?
雖然隻GAME係台灣公司出, 但都係唔想玩港台server 總係覺得好快變死城

另外佢台版叫LAPLACE, 日版叫SEVENTH DARK